各位Ching有冇用過shopline啊？

事關去左shopline個talk 聽落好似好好 有冇Ching用過

冇人用嗎

絲打你開咗未? 我諗緊 掌鋪定係 shopline